提多大家一次：gear 可以帶 但唔係戴

搵個大袋袋住晒，然後希望最後唔需要上gear